屌晒你地咁多個球證狗啊。

垃撚圾，舉左off side之後俾人話冇啊冇啊冇off side，就話冇off side，痴撚線，屌你，你係球證定人地係球證。
咁樣執法都有，打後真係俾你吹撚脹 話你強硬d，唔好係又突然唔係，都未粗口你之後仲俾牌我。我真係屌你老母啊球證狗

屌你老母臭閪。
唔好同我講打份工啊，你老母，乜撚野叫公平，盡責？

On9

豬幾多

4粒，唔在意比數

在意係球證嘅on9

安慰下我

屌

咪煩